謝允琪豐胸堅定流

睇左咁多年ge騰黎明轉左而家既江美儀
標榜純天然 無針無藥
流定堅呀 好想由A變C
利申 幫人問

你試下咪知
試完話比你朋友知

禾是巴打

有無系系打試過?🤔

豐下對肥仔波

男仔做下push up 都已經有B 夠做了

創辦人自己都唔整下
同D 醫生唔做激光戴眼鏡道理一樣?
我睇唔透